我的mk留言版☆*

你收嗲啦何寶榮

代個傻仔濛#2419留言：你收嗲啦何寶榮

唔識你地 認錯人

唔比打咁多 個mon 啲位冇晒( ･᷄ὢ･᷅ )

不是不愛 而是不敢再愛了

樓主pin this

唔好再係我post 出現 謝謝

我彈出彈入

#9好好笑

你地想點

?

完了吧 如無意外

到處既戰況 從來冇停過
我寧願伊甸園 從來冇蘋果

我明天會在站務台投訴你和431不停騷擾我

今天啦 等乜

唔想同你講野 初初見你挽留我 有啲感動 原來你都係衰人

再挽留

睇whatsapp